524一定要多人，所羅門講明如果人數唔夠美國好難有藉口幫手做野

推

有心理準備係多人被捕都叫多人

反惡法，推

打壓自由即係比子彈美國做野，黑警唔會敢做

你啱啱返香港？

連登仔: 你送頭，你五毛，你係阿sir. 你2020仲覺得遊行有用係戇鳩

利申: 會去

訓咗幾耐？今次仲出去擺明就係幫國安法立法 做show俾外國睇有必要性立法 等睇到時又唔知點解陣地 又俾人圍捕 又有汽油彈

On9 今次係直接破壞左autonomy 根本唔洗靠血腥畫面夠唔洗靠人數 西方都會反對 何況血腥畫面西方已經睇到哂

我就留係屋企打動森 你就慢慢捱打啦 記得嗌得大聲啲 聽講你嗌口號 會感動到北京

有蒙面法

下面已經一班，想外判抗爭，自己係屋企涼冷氣睇live人地幫佢爭取，自己就坐享其成

做乜係咁叫人出呀 madam

Tuition

港豬思維: 食黃店就係抗爭，投下票就當抗爭咗。遊行，不了。

自己都唔反抗，就祈求外國幫手

出去行完個立法會就會冧咗？

你覺唔覺呢邊點都有班不知名既人係咁叫人出 依家出咪正中下懷囉 人數又唔夠多 到時又顯示立國安法有必要性 刻不容緩 如果要care你民意 就唔會依家要立法啦
成班人無人識得停一停唸一唸 係咁衝去送咁奇怪？究竟係咪專登㗎你地

民族自強 香港獨立

如果你抗爭追求既係立法會冧咗，我會對你好失望

咁行完有咩用 送頭畫面靚？
外國已經講到明 佢一立佢地就會做野
香港人根本唔洗做多左
同共產黨鬥長命先係重點

出黎發生咩大家都估到 到時d畫面就顯得立法有逼切性

估到都仲要去送死 ok
其實兩中全會後就出人權報告
依家又變到好似人權法簽果陣咁
打亂左美國果邊既計劃

晒馬影相sd俾外國外判抗爭

Agger 勁多不知明嘅風吹人去送頭
你地諗下啦 如果出黎有用 一早已經有用左
點解你聽日仲想出呀 因為之前出咁多次都冇用呀 豬兜

屌

外國出手擋佢根本係為左經濟因素

咩民意 咩唔出黎點幫你
幫？人地為自己利益呀
海外線根本一路強調中共抗壓香港對外資既影響
做乜撚又會變番民意水人出去比人拉
on lun9